邪門！曼聯球迷攢錢去現場看梅羅 都趕上兩人受傷

一名叫泰萊的英國球迷攢錢飛去現場看美斯和C.朗拿度的比賽，但美斯在他看的比賽中受傷退場，C.朗拿度更是在賽前受傷。
泰萊是一名24歲的英國球迷，去年10月，他和朋友一起飛往西班牙，觀看巴塞隆拿對西維爾的西甲比賽。比賽進行了12分鐘，美斯已經攻入1球，但隨後他手臂受傷，被迫提前退場。泰萊飛行了700英里，但只看了美斯14分鐘的比賽。美斯因傷錯過了對國米的歐冠盃比賽，泰萊沒有看到他登場。
幾個月後，泰萊又安排好了航班、球票和食宿，飛往拖連奴觀看祖雲達斯主場對安玻里的意甲比賽。但C.朗拿度在葡萄牙的歐國盃外圍賽中受傷，道格拉斯-哥斯達、基迪拉和戴巴拿也沒有出場，此外拖連奴爆發抗議，導致交通堵塞，泰萊匆匆趕到球場見證了一場勝利。
泰萊笑稱：「作為曼聯球迷，我的下一個計劃是趕到巴塞隆拿，讓美斯在這個月對曼聯的歐冠盃比賽前受傷。」

D獌既想法都賤過狗

真黑氣石

即係點

麥泰萊

救阿妹比車撞

我地暴聯平時畀人叫開斷腳空難死全家
而家只係叫人地斷腳其實好小事啫

問佢驚唔驚比人買兇對冧

獌狗已經係狗仲點賤過狗？